[PS4/PC] Monster Hunter World [314] 9月幾時到呀?

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

到我柒了

推你呢個 SAD 又輸左

啱啱冥燈係咪有巴打未刷完

最後一場,唔得就訓教

係 差兩張

用長槍吉死佢

其實咩時候會出2張

唔知 頭先出咗兩張

第一次避左都死

歐洲人果時

LM JUNO WONG 差4張卷

好撚冇開過驚，噚晚玩咗場juno王用笛打，打咗40分鐘

Lm

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包

有冇人可以幫手打 歷戰麒麟
剛回歸冇耐..
3TALdTLWWch3

49hr?

Yes

rip...

曲

吉中黑刺硬直

聽日放工返黎再試,如果仲有心機既話

岩岩轉身衣收皮中左招

用呢個？

仲有冇滅盡

岩岩隔離場有兩個長槍不停吉個弓嘅

岩岩開左
-2

多災多難 斷線

比佢暈咗貓咗一次
食個宵夜先
你哋加油

畀唔切粉

juno-1
3ENdZsCerPB7

X噴-3
差一張票

感謝 睇嚟要重新適應

正

之後仲有一堆任攞衣裝

六星啲鬥技場任開哂都仲係藍clear 有冇人可以幫手睇下少左邊個

唯有慢慢打返個感覺返嚟

留名

係咁食如來神掌

終於 辛苦哂

諗住著轉身就比人叫停

保險金萬歲

今日手感好撚差

其實贏得有d bug 唔知點解響第1區打左3次

佢轉區就比我地引返過黎
唔知點解

試多場
慢慢黎啦

仲打唔打

我就係黎練見切秒拍果招 一早畢左業

唔啦
執下裝就瞓

以後唔吉K巴啦，我知錯啦

有冇得睇返自己有冇解到巫師3個任既支線
唔記得左果時有冇解到

見你吉到佢貓

係我咩，分唔到見人就撞

本來想SOLO 但入曬人

好似唔關事 但有下係差d比你地tk
個下係根性 juno細撞就貓左

入晒人都可以solo

見你之後銃槍有耐衝2撞唔低

緊係轉武器 耐唔耐就衝我

我都係一開頭見用長槍驚俾佢撞先跟佢

JM9

俾徒弟空中擊殺

有無人打juno

宜家入

想打機

咩名巴打

開左打住先 自己入

OK

K哥又CARRY我

仲有冇場 有先開機打

想問下, 乜而家日本仔興拉完貝希仇恨之後放閃光彈???
拉左三次都俾街場隊友cancel左 唔知想點

打Juno Wong 次次都非洲人

我同K巴仲打緊

咁而家開機 等等

Loading

街場真係比狗打
一次飛撲死一個

唔打了？

應該係 無晒人

咁熄番機 好彩都賺左場
麻煩哂

你唔好咁啦

化不可能為可能的男人

普貝任閃，唔使拉仇的

6星好似有貓仔任

有冇人現家打
-2

原來我有爛輝慘爪槍
一直都以為係R8
原來係有隱藏火屬90嗰把

sorry留錯名響隔離post

我錯

一係開post以後一個人負責啦

街場條友係咁閃佢唔比出大招都唔知做乜

屌 黑刺點打

可唔可以跑大腿 幫過歷戰滅滅仔？

去個fd到唔記得update個save上psn 要用上個月個save黎玩

有位 係唔係黎

好

比佢貓貓拳r一野無左大毅力

我地行住先 留左位俾你 一陣入黎

入左

準備開 自己入
躺贏 2個高手CARRY

Thx

一豬，一熊？

仲有無位

一番梘 一熊

無 睇下開唔開到2隊

有冇手足知點升HR會快啲

高星數任 即係歷戰
然後HR 13 30 50既歷戰任 應該都有分別
雖然無求證過 反正都係刷刷刷

6xhr 上100好難

留意活動任有冇呢三個任
雪見櫻 調查(蒼火 蠻顎) 單隻爆鱗
有bonus

講到尾都係刷得快好世界
歷唔歷戰印象中好似都差幾遠下
加油

K哥一死 全軍覆沒

上彈死好唔抵

見到你拉緊雞 心知不秒

調查(蒼火 蠻顎)
呢個最抵玩
又有火龍玉 又有蠻顎玉
升7星武最正

lm

完sem 過幾日起曬之前堆攻略佢

有無清打機

午場 咩都打

剪埋個頭髮就黎武下盾斧

雞哥又回歸

仲有無位 WANTGUN

有

清拳鬼父

佛陀

打咩 我想打滅盡 不過咩都打

我俾徒弟空中擊殺 差d棄驚
唉屌垃圾驚唔撚玩。jpg

本來主太刀
因為刷爛西用輕弩
用到返唔到轉頭

仲有無

歡迎加入輕弩家庭

我想打林精同爛輝呀！

我都未齊武DKLM

但我發現用得既都齊

林精真係打完就唔想再掂

4XX HR都未見過匠珠 垃圾驚

想問下，歷戰冥燈除咗帶心靜自然涼護石，仲有冇方法可以唔食佢地下啲溶岩？
我用長槍吉咗佢半個鐘都打唔贏

爛輝腳

好耐冇打 想問下極貝之後出咗幾多新嘢要追返

係咪聽講家陣有把大劍屌打噴射

有冇人一齊打冥燈

想問下有冇一個LIST LIST晒全部爛屄武器出黎
我都唔知自己邊D有邊D無, 有個LIST就可以自己整個EXCEL MARK低邊D已經出左貨 , 見到就可以賣

hr 2xx 齊左

我

街場見到個防性5嘅太刀

勁過無傷7

想問下？？？ 寶蓮寺同bug仲有冇人

消除壓力

冇

差一件外觀

有冇小隊可以收留下我

咁個個都有新手時期
我初初玩果時都裝過耐絕3好一段時間

有無高手 可以幫我打多張滅盡票

我係匠5重弩

有人carry好爽 平時街場打冥燈要成半粒鐘

自膠
睇咗廻性5

5粒先叫齊喎

打完Juno Wong 再返去打冥燈王會變左easy mode 咁

仲有冇juno場

你全儲嘅話完場時見到1字直接賣就得
或者道具箱用衍生嚟排，就會相同嘅排埋一齊，見到多於1就賣走

我啲裝9成9都有耐絕3

你咁梗係可以裸裝耐絕3

係呀 齊左

有冇人可以解釋一下鈍器
鈍器綠斬會有最好GE效果, 但係如果綠斬彈刀個傷害又會點計

心眼防彈刀, 但係我記得就算斬落去唔彈, 但係個傷害應該係同彈刀GE傷害一樣

咁鈍器 + 心眼又會唔會有奇效呢

4NTuZDmQQ8QM
juno 王 -3

入緊

-2

返去搵下先，噚晚睇咗好耐都冇

25

無咩人打 晏d 再開

呢度r7,8

呢度有埋r6

what ar

好耐以前youtube有人測試過好似效果麻麻
反而想試輕弩有加暈效果

想試下玩鎚, 諗住角龍鎚d斬味幾適合用鈍器

鈍器只係令到綠斬時傷害好少少
但好難追到白斬傷害
iceborne有紫斬(如無意外) 更難追

鈍器適合近戰輕弩
行埋去扑濕佢

垃圾黎 砲擊/榴彈瓶傷害又唔加

不過單刷ta嘅話長綠都有好處
唔洗搵機會磨刀
短白就算比你剛刃都未必打得晒

我入我入 差3張可以整裝

冥燈王-3

宜家有達人藝邊洗磨刀

無咩人打 所以無開了

仲有無人打?

我打

我開場等大家啦

SOR 930先

3vcATZwi7RnJ
juno wong -3

夠人

出G位點都應該要有紫斬啦

岩岩先回鍋玩返

我係重弩果個,一陣會用訓教同痳彈/會叮叮響先提大家

好呀

我係輕弩

Sorry 貓咗

我係蟲棍

第一埸熱身

想問下眠落石係咪高傷過眠爆

好似係,但好難就到落石位

係

最好做到兩次眠落石

咁一區直接眠落石唔放大g啦如果可以？

可以並用

做兩次 最好

仲有冇juno場？

3vcATZwi7RnJ

我未放完爆彈就有人放落石...想點 同埋你地都唔放爆彈...傷害少左一節

有呀 幫我打票啦

仲有無位 依家ON

-1-1

有無CODE

盡量用哂2次落石先,用唔哂拉返JUNO返去,同埋唔好落溶岩區,拉返佢上去

有無朋友想負責一區

原來你地玩弩 早知我又轉 我武鬥派嚟
呢場我轉控

你負責一區落石啦

眠石定眠石

終於比我食到有一埸保險金貓飯

眠石

差少少

發覺街場d人窮到極點，猫車完秘藥都唔捨得食…

我都係轉返雙刀

仲有一個問題係,無人幫手食粉塵

如果4個都帶粉塵幫手食,基本上我地4個過到,輸出無問題,就差回血

資源短缺囉

今日點都要win 番場

有冇場

其實帝王屍套同火太刀係咪真係差唔多
點解我拎計算機計出嚟都仲係火太勁唔少咁，已經係拎juno嚟模擬
但用落又真係幾勁咁

每次玩雙刀我都覺得自己係戰神

終於嬴返埸

有冇曲

好感動

終於打倒票

點解咁辛苦

安全套

仲有冇Juno場？

唔好食技同打中條龍多年玩MHW心得

畢生受用

一個字 型
同埋唔洗抖擻就100%會心用落係好正
但打juno呢d都係用火太好 一黎傷害其實都係火太高少少
二黎個龍封力累事

龍封力點解

咁駛唔駛留係安全嘅地方呀

計落大概係咁：

恐太
柱 / juno白刺頭：
登龍斬 938 861
大迴旋 182 165

火太
柱 / juno白刺頭：
登龍斬 959 903
大迴旋 183 172

屍太
柱 / juno白刺頭：
登龍斬 945 868
大迴旋 188 165

如果唔計係咪滿血、食唔食得晒個渾身之類嘅因素
以假設論火太應該都仲係最勁

開左？

打古龍打夠次數會打疾佢一下 佢疾個下唔會再因為爆刺倒地 唔好彩就會打亂節奏
例如兜割打刺 頭幾hit打左個硬直出黎 之後幾hit爆刺
佢都唔會跌 曬左個倒地機會

滅盡龍打得最多部位 頭 手龍吸收都得5 肯定火太好
貝前手有成15先會用屍太

仲有冇滅盡場

出番黎

有無人想破juno處

見到骨頭mark 既話係仲差幾多?

幾千內

打滅盡用左好多料 宜家要儲番d 料 先可以再戰

好小 第一次死飛撲唔到 變左碌地

3vcATZwi7RnJ -1

宜家黎

Coming

爭奪地盤之前眠咗，應唔應該整返醒佢？

應該 試過唔醒會SKIP左個隻抽埸面

仲有冇場

倉鼠去咗邊？

訓先,聽日放工返到屋企希望可以嬴埋最後一埸

終於有時間試下裝，發現恐暴輕弩係Juno Y裝出咗後又暴力一啲

屬性解放/裝填擴充 Lv3, 超會心 Lv3, 弱點特效 Lv3, 利刃/彈藥節約, 精神抖擻 Lv3, 看破 Lv7, 無傷 Lv1, 特殊射擊強化 Lv1

帝王 頭盔 γ
戰紋 鎧甲 γ
冥燈龍 腕甲 γ
冥燈龍 腰甲 γ
冥燈龍 護腿 γ
屬性解放/裝填擴充 Charm II

裝飾品
渾身珠【２】*2無傷珠【２】*1痛擊珠【２】*3解放珠【３】*1超心珠【２】*1達人珠【１】*5

客制一會心一攻擊，打弱點95%會心

推咗無傷3同攻7，係Juno Y裝加持下嘅炎冥輕弩打斬裂彈都唔夠佢高攻

btw, 多咗juno y裝之後啲舊太刀裝幾乎都塞到挑戰者+1落去

屌 蘋果綠茶巴幾場都2-3猫 點玩

做左戰犯
JUNO WONG就死個時唔小心比銃槍個STEP完AUTO RELOAD陰左搞到比JUNO打到殘血, 佢仲繼續追我打無機會收刀回血, 舉盾監生擋到死

差兩張卷炸

你叫蘋果綠茶巴高抬貴手

輕弩好多都有得upgrade

SOR鳩, 次次落地都俾佢出大技秒, 迴避性能3都搞唔掂我收收皮先

擴4砲擊銃槍真係好穩陣, 唯獨係STEP完唔係滿彈撳 O佢硬係要幫你RELOAD個下反智
我要上龍杭我自己換架啦

碌地
飛撲

改step完三角 習慣下

有數據 正皮

仲有無場R下

有買保險都冇用

一次炸保險唔計

有冇師兄可以帶下小弟打juno

Off左好耐
點解有時連登有通知 有時冇

你未關舊通知就mo 好似係

聽日有無人打歷盡龍

下晝

今日先開始打滅盡王夠唔夠時間畢業
今晚求大腿

擴4把爆磷你地用R7定R6?
R8得一個客製驚回唔切血..

夜晚

夠，如果有K幫手

你一個ko滅盡王啦師兄

預購左$388

可以即用冰咒龍主題

用手機app買返到家睇下先

係喎仲未pre-order

好想睇多次pre order個頁面呀

今晚求code R場

極貝之後有隻樹精（鹿首精）
大劍嗰把叫 帝王金大劍-屍套
圖中為匠5

solo幾次juno王都係溶岩區連死三次

我打晒啲票都未見過
明明都未pre-order

唔係屋企 拎唔到ps4張cap圖出黎 俾住手機版你睇先

jaga

我第5場出圖

我打左7次都無
係咪因為我本身好早就買左

繼續打打到出為止

我都冇見過呢頁
贏咗20次左右

有冇人現家打打

呢把依家都係少人用，因為外觀唔靚

一黎唔係屌打 二黎噴射外觀屌打番

想問下點解巫師族長個任
見youtube個個都係調查一個文字後搵個阿伯就繼續個任
但係我搵左幾個文字搵阿伯都係任務失敗
（已救左植物學者）

Sorry雷咗好多場，隻怪攻擊時機真係針住殘血黎打

諗住SOLO 見你入左黎 一齊雷
次次死都係撲變左碌地 ON99
頭先SOLO左1場11分鐘

.Gun

慢到傻 11分鐘

轉身果招一係碌得好準 一係碌右 碌後就猫

佢成日飛去鏡頭後面反應唔切就即刻收皮

永遠都係飛鏡頭後面

話時話
我mhw係cd版
iceborne如果我買電子版到時psn download，會唔會不兼容？

俾人負皮左

知答案就唔問
腐皮冇意思

我都唔知 幫你唔到

大技圖呢個整法 點睇

躺著也中槍?

唔係幾明 特別係個玩家名

我負皮錯咗
其實我都係cd版玩家

玩家目困

我dvd.....

要解左奇面族炸彈, 好感度起碼有 1先做到

剛回鍋 火太係邊把？

我打咗一次爛輝龍 就無玩
有咩要追？

其實恐暴太刀同火太/帝王屍套比差好遠？

有無精打機

一般用法傷害分別唔大
火太贏在珠位鬆動 可以上埋無傷3 / 其他技

岩岩睇完呢條片見到D避招真係出曬水
然後突然發覺原來我今作MHW係完全唔識碌/dash
已經比見切, 格擋, 轉身, 不動呢D玩壞手勢

每秒都輸出緊 碌得好準

用迴避性能5留心啲就碌到

玩太刀係唔係大部分巴打都騰龍配超心弱點特效？

求充能斧新手向萬金油配裝
Hr 54

Juno -3

戰紋b頭+騰龍4件
利申：太刀新手

認同，初初miss左佢睇技個幾秒，覺得咁神既碌得
之後回帶返去睇，迴性4，個無敵時間長好多，只要唔係鳩篤。。都應該碌到

當然佢犧牲左招技都打得出呢個時間都已經夠神

多謝巴打

4個人打唔用迴距好難追怪, 佢依SET技真係要SOLO連貓都唔落先得
BUT好鬼勁

code

如果拎呢把嘢打弱龍
會唔會勁過無擊噴射

開緊GAME

-1

成年冇打過 希望唔會三貓...

姐夫 我細細個就聽過你個名家啦

#16

見你著左半件衫就死左

唔知你有咩裝/珠
盾斧核心枝係 炮術/集中/裝填up
用角龍斧就落無屬強化
攻7落到就落
睇需要落防性同防強
再之後就係無傷之類既野

屬性斧就落返屬強/火龍兩件/會心類
唔熟 等人補充

有騰龍 有無擊珠 其他無咩好珠了

無珠既話整定砲術護石啦 有排陪你

集中可以用大馬士身同腰
裝填up好似係岩賊腳先有
其他自己搵邊件岩

新手向，武器建議用炎妃冥燈個把

無用過賣點係乜

繼續？

有無Ching帶滅盡王

我OK GE

擺低1蚊先 我嗰團齊人

賣點係兩個大珠位，有白斬加利刃同埋輸出唔算差，配裝容易，新手向裝係追求攻守平衡同求生，角龍個把係TA用會好啲，因為高輸出

跟機
有無曲

上面有

新手冇跟好耐
宜家盾斧要玩白斬？

入咗 打住救難先 有位話我知

1蚊

如果追求平衡係要新手點會做到不停上紅劍，之後不停超解呀

要打幾多隻先齊票？

唔好彩就打7場

如果唔整外觀就最少5場都可以

冇啲新意 又係5張gamma 2張skin

新手打到增彈銖 發覺正好多
用緊炎妃冥燈同角龍

諗緊合唔合埋火龍盾斧好

火龍個把唔好，係好前期先會用，後期刷爛輝盾斧好啲

見就快有新dlc 想問下 依家有咩裝推介 用大劍多

我食飯先

大劍依家好似一係就恐暴 一係噴射

角龍都可以保命

juno wong 有冇團？入咗集會所

咪係 搞咁多野推會心 角龍直接推攻落埋耳塞都仲得啦

又唔洗耳塞
保命可以體力3/防強/防性3/精靈守護

張票係打咩跌㗎？

上集會所打挑戰

我都冇 打個比喻啫

我自己咁砌 唔鍾意嘅走攻7換哂防性5體力3都仲得

個任個名叫 "意識到殺意浸動的龍"

部位 防御 名前 固定・除外
頭 92 ゼノラージヘッドγ
胴 92 ゼノラージハイドβ
腕 92 ゼノラージクロウγ
腰 90 エンプレスコイルγ
脚 92 オーググリーヴγ
護石 0 砲術の護石Ⅲ
装飾品
増弾珠【２】*1強壁珠【２】*1攻撃珠【１】*4無撃珠【２】*1短縮珠【２】*3鉄壁珠【１】*1

點先捕獲夢幻之鳥，森林8區1區同沙漠已經玩左成日

黑 / 白 毛雞, 估定地方RANDOM出現
刷極都無就用漂白水洗下面

有冇長槍JJ

打juno王嘅巴打
當你見到隊友比新chain拳打中
可以準備你嘅閃光彈

不過唔係下下得 仲研究緊

完sem初試ta
係咁俾佢走

新chain拳係咩意思

老手回歸建議

此攻略建議所有内容假設你已將冥燈龍主綫通關
部分攻略由於網上已有更詳細的攻略，只會提及相關條件，並不會提及攻略内容

1.有乜新野可以打/做?
i)古龍級別怪物新增歷戰王，均為活動任務，每個period 可以打唔同的歷戰王，自己上官網check時間表，打歷戰王可以製作現時大部分最top防具 - Y裝
多人怪物難度如下
極貝=>JUNO王>樹精>普貝>=炎妃王>=鋼龍王=麒麟王=屍套王>炎王王
(lv1 歷戰王爛輝龍正常唔會打，不列在内)

ii)新增怪物恐暴龍(青瓜), 13hr 就打得，但有一定開啓任務程序，據點部分人物有”!”，按住step做就得，詳情請google“mhw 恐暴龍 開啓”
普通青瓜做曬相關支綫任務就可以刷自由/調查任務
歷戰青瓜只能係活動任務釋出時玩
另外一提，歷戰青瓜係除非合作怪物外，歷戰級別最難打的怪物TOP3，比美甚至難過部分歷戰王
打青瓜可以製作某類最top武器或暫用武器，如青瓜太刀就係製作系武器裏最top的太刀，重弩係此版本發揮最高擴散彈威力的武器

iii)新增怪物炎妃龍
16hr就可以做，同青瓜一樣有支綫劇情，程序，詳情請google”炎妃龍 開啓”
炎妃龍係上位難度，歷戰難度來講算係最難打怪物之一
如果技術唔夠，可以出風壓無效避大技/特定攻擊，有助通關
另外，完成炎妃龍支綫任務可以活動最強衣裝 – 轉身衣裝，1個60秒內接近無敵鎖血的衣裝

iv)合作怪物
貝希摩斯(騰龍裝素材出處) 以及 單人樹精 係夠16hr之後 平時都可以做 平時都可以做 平時都可以做 好重要 講三次 唔洗等活動
對於貝希莫斯，俗稱普貝
貝希摩斯單人/多人模式都係一樣血量 打完佢可以做最top 近戰防具
至於詳細攻略可以睇Post頭另外一篇攻略
而歷戰版本貝希，係MHW最難打的怪物之一，係活動任務，打完佢可以獲得騰龍裝外觀

至於樹精
單人版本需要用特定裝備，角色通關，開場之後係可以換武器的
此任務有2個支綫，2個支綫必須係遇到樹精前觸發
其一係奇面族王，此任務有額外前提，必須先開啓日常支綫的奇面族任務，並且完成，同奇面族成爲好友，首次完成該任務可以增加奇面仔幫手打怪機率
其二係救毒怪鳥，8區觸發主綫之後，唔好走住，用專用道具燒爆附近的樹籐，救走毒怪鳥，之後繼續主綫，打樹精，最後一區時，佢會來幫手，要確保佢唔死，生命粉塵可以幫佢補血，可以提前執定材料合成，道具箱都有3個，另外最後一區佢出現之後，樹精會不定期召喚小怪，你可以殺剩1件小怪唔理佢，樹精就唔會再召喚小怪,首次完成該支綫可以獲得攻擊豬一粒
同時完成雙支綫+主綫 可以獲得特定稱號
要注意的係，攻略樹精時可以常用專用道具燒，燒一次可以觸發一次硬直

多人版本樹精難度大幅上升，雖然非歷戰版本，但難度比美，超越部分歷戰王級別，屬於活動任務
1，2，3區要常用火 total 燒7-8次就可以燒走雀，難度會大幅下降
4區正常打法最好帶1個奶
另外有簡易攻略法，如下片

v) 爛輝
好多最TOP的武器出處
跟連登團通常係腳印團刷法
少部分會直接刷lv1 完場
腳印團速刷請睇POST頭爛輝攻略

2.常用最TOP防具
近戰 – 騰龍套裝4件+1件其他裝備
遠程 – 子彈系列 冥燈Y套裝+ 2件其他裝備
部分武器如銃槍，弓 則有自己的配搭

3.農場
請將農場整到最高，並且大量種植鬼爆蘑菇，用來合爆G，因爲刷爛輝會大量用到，一場用6-8粒(1區2-4，2區2，4區2)，係速刷場的基本，無人想同Free rider 一隊，如果有請通知我，我想做

暫時想唔到其他野 用住先
有野唔明可以問巴打，由其爛輝，雖然唔係有巴打一定答你，但呢度堆巴打普遍都好熱心，正常都會應下你機，但你唔聲唔聲又亂來，無人阻止到你，不過有無巴打肯同你玩，又係另外一回事了

未睇先正皮

下次Po頭攻略 +埋#420做link

白雞有機會係陸珊瑚個個懸崖果度，飛緊個d蟲嘅背脊上面。

我就係果度捉到。

你地玩緊咩槍同埋咩裝？

我容易手殘同埋新手，宜家玩緊滅盡長槍同埋爆錘混裝

炎妃+3件屍套殘廢裝

腸油
下post置頂

炎妃冥燈槍*

極貝=>JUNO王>樹精>普貝>=炎妃王>=鋼龍王=麒麟王=屍套王>炎王王

係咪漏咗燈燈

我重未打到炎妃...卡咗喺雙爆

留明學野

焰妃對下應該係屍套王之後先到另外個4隻
耐障3埋去打都係打到想死 仲要得體力衣裝可以防到佢個持續扣血

熔岩腰同司徙腰大家揀邊樣？
回復速度同炸彈客既分別

臭王真係難打到仆街
補給箱啲水一條友都未夠飲

個覺得炸彈客有用D, 就算無人眠埋尾都番巢瞓覺個下都用得著

又呃正評 唉 俾你囉

睇嚟都係時候要整返把炎妃槍，不過前提係要打贏個兩隻爆鱗

有吸血冇問題

新手回歸留名

吸慢過扣 好似係

求carry

我用盾斧打 一下超解回哂

我大劍都嫌吸得慢
同班frd打直接奶笛算鳩數

另外我又想問下點解段差打個下可以2段跳GE
我次次跳出去都番唔到轉頭, 次次跳完打完就係落左去下面個級

per-order 大圖

下碌出邊緣 再上攻擊

歷戰王一隻都無贏過

點刷Y裝

死返咁上下次數就識過 好似係

真係唔得整把黑暗左右 眠爆必勝

爆鎚頭腰腳，爆鱗身，手睇情況，再加粒鐵壁護石基本上可以不死，再等人carry

同道中人不過我放腳腰腕，爆鱗卡緊...如果唔係已經整咗件胸甲

你係卡係hr29個主線，同整爆鱗有咩關係，整裝打調查任就得啦

係喎柒咗返去睇下有冇調查任先

體力回復量up係你既好朋友

求巴打帶滅盡王
輸到on99巳經

我最鐘意呢套 Solo用

平時用開呢套 要防強就轉客製1洞1吸血
攻擊豬換做強壁豬 武器洞插返攻擊豬

盾斧食唔食超心同弱點特效
盾斧新手

比人bug左後game pause 畫面 點做

DMC幾時出個合作第二彈, 然後整把大和黎用下

同問
笛加超心點先trigger buff 多d

有冇code

唉，黑過墨斗

超解爆出黎個6下唔食
斬落去個下食

我捉仙人掌花個陣捉左3次白雞, 釣巨大種魚釣左4 5條石化魚

我諗唔少人想咁做，收返隻碟
照計照食舊save㗎啫，唔會咁蠢食唔到啩

不過未知master edition咩價
分分鐘而家買返digital版(有特價)，再preorder iceborne都係差唔多價

上幾頁我貼咗傷害比較
屍套其實都係上無傷3咁玩，火太勁少少，但佢個會心唔使用渾身嚟推

不過唔係ta級嘅話用落應該差別不大

仲會有個再貴D GE EDITION
我已經PREORDER左個DIGITAL DELUXE

仆街喇, PSN又無得退款

因為我估呢到大部份都係mhw cd版，但係扒過吓文又冇人問

佢個個pre order我未認真睇
齋買電子版iceborne 幾多錢？
suppose 佢係dlc即係都要靠隻mhw碟去開game ？

辛苦油雞又寫一大篇教學文

邊度睇pre order價錢最準確？

到時會唔會日服多d版本選擇，港服又少d....

多咗juno y裝之後一般配腰/腳

有無juno團

總之弱點特效一定要3 ，打弱點加50%會心

即係你噤option睇，你版面會心要50% 加埋弱特3就100%會心就為之最理想，大部份太刀裝備都係跟呢一點去砌。

長槍輕鬆屌打麒麟
正面擋完就篤佢個頭
篤夠百幾二百下應該都瓜得

有無juno場

特典嘢應該一樣
master edition分別只係包埋mhw本體
講緊master edition如果買digital版就唔使再入碟玩
因為如果而家係用碟玩就咁preorder個dlc又係要賴住隻濕鳩碟嚟玩
佢係根據你隻本體game係乜而定

講真, 個iceborne 片手 同 斬斧 真係慘不忍睹\
片手直頭成個優勢都無埋, 個個都可以持武射野
斬斧係個特色插怪又變到個個都有, 本黎佢個下就已經弱勢架啦, 仲要咁樣搞佢

juno wong-3

比房號

好正路, iceborne係DLC, 佢唔係另一隻GAME
當然係要有隻本體係到先用到個DLC啦

推到有高手解答

不停reload古森/荒地一開始啲草食龍仲好
最快方法應該係入任>quit任出探索>入任>quit任出探索咁試
記得嗰陣係咁樣釣到條帝王旗魚返嚟，難過黑白雞好多

利申：當pkm咁玩，所有環境生物齊晒

片手！？打少個

天光會容易啲出現白黑雞
利申：一次過捉哂獨角仙，化石魚同黑雞

入咗
-2now

我仲差緊爛屄龍個場個3隻RARE生物, 仲未拎到個張公會咭背景

Sky 做過對比

老手回歸建議(修正版)

此攻略建議所有内容假設你已將冥燈龍主綫通關
部分攻略由於網上已有更詳細的攻略，只會提及相關條件，並不會提及攻略内容

1.有乜新野可以打/做?
i)古龍級別怪物新增歷戰王，均為活動任務，每個period 可以打唔同的歷戰王，自己上官網check時間表，打歷戰王可以製作現時大部分最top防具 - Y裝
另外凶豺龍，熔岩龍也分別有2個活動任務為歷戰王級別，主要用來刷珠

多人怪物難度如下
極貝=>JUNO王>樹精>普貝>=冥燈王>炎妃王=鋼龍王=麒麟王=屍套王>炎王王>大凶豺龍=熔岩龍
(lv1 歷戰王爛輝龍正常唔會打，不列在内)

ii)新增怪物恐暴龍(青瓜), 13hr 就打得，但有一定開啓任務程序，據點部分人物有”!”，按住step做就得，詳情請google“mhw 恐暴龍 開啓”
普通青瓜做曬相關支綫任務就可以刷自由/調查任務
歷戰青瓜只能係活動任務釋出時玩
另外一提，歷戰青瓜係除非合作怪物外，歷戰級別最難打的怪物TOP3，比美甚至難過部分歷戰王
打青瓜可以製作某類最top武器或暫用武器，如青瓜太刀就係製作系武器裏最top的太刀，重弩係此版本發揮最高擴散彈威力的武器

iii)新增怪物炎妃龍
16hr就可以做，同青瓜一樣有支綫劇情，程序，詳情請google”炎妃龍 開啓”
炎妃龍係上位難度，歷戰難度來講算係最難打怪物之一
如果技術唔夠，可以出風壓無效避大技/特定攻擊，有助通關
另外，完成炎妃龍支綫任務可以活動最強衣裝 – 轉身衣裝，1個60秒內接近無敵鎖血的衣裝

iv)合作怪物
貝希摩斯(騰龍裝素材出處) 以及 單人樹精 係夠16hr之後 平時都可以做 平時都可以做 平時都可以做 好重要 講三次 唔洗等活動
對於貝希莫斯，俗稱普貝
貝希摩斯單人/多人模式都係一樣血量 打完佢可以做最top 近戰防具
至於詳細攻略可以睇Post頭另外一篇攻略
而歷戰版本貝希，係MHW最難打的怪物之一，係活動任務，打完佢可以獲得騰龍裝外觀

至於樹精
單人版本需要用特定裝備，角色通關，開場之後係可以換武器的
此任務有2個支綫，2個支綫必須係遇到樹精前觸發
其一係奇面族王，此任務有額外前提，必須先開啓日常支綫的奇面族任務，並且完成，同奇面族成爲好友，首次完成該任務可以增加奇面仔幫手打怪機率
其二係救毒怪鳥，8區觸發主綫之後，唔好走住，用專用道具燒爆附近的樹籐，救走毒怪鳥，之後繼續主綫，打樹精，最後一區時，佢會來幫手，要確保佢唔死，生命粉塵可以幫佢補血，可以提前執定材料合成，道具箱都有3個，另外最後一區佢出現之後，樹精會不定期召喚小怪，你可以殺剩1件小怪唔理佢，樹精就唔會再召喚小怪,首次完成該支綫可以獲得攻擊豬一粒
同時完成雙支綫+主綫 可以獲得特定稱號
要注意的係，攻略樹精時可以常用專用道具燒，燒一次可以觸發一次硬直

多人版本樹精難度大幅上升，雖然非歷戰版本，但難度比美，超越部分歷戰王級別，屬於活動任務
1，2，3區要常用火 total 燒7-8次就可以燒走雀，難度會大幅下降
4區正常打法最好帶1個奶
另外有簡易攻略法，如下片

v) 爛輝
好多最TOP的武器出處
跟連登團通常係腳印團刷法
少部分會直接刷lv1 完場
腳印團速刷請睇POST頭爛輝攻略

2.常用最TOP防具
近戰 – 騰龍套裝4件+1件其他裝備
遠程 – 子彈系列 冥燈Y套裝+ 2件其他裝備
部分武器如銃槍，弓 則有自己的配搭

3.農場
請將農場整到最高，並且大量種植鬼爆蘑菇，用來合爆G，因爲刷爛輝會大量用到，一場用6-8粒(1區2-4，2區2，4區2)，係速刷場的基本，無人想同Free rider 一隊，如果有請通知我，我想做

4.刷珠
缺珠的巴打平時可以刷調查任務，如有歷王大凶豺龍，熔岩龍活動任務，可以刷呢2個任務優先，建議用擴散邪教炸住過，2個任務除咗完場有大量珠以外，中途都會掉落大量珠

-歷戰王資料修正
-新增刷珠
暫時想唔到其他野 用住先
有野唔明可以問巴打，由其爛輝，雖然唔係有巴打一定答你，但呢度堆巴打普遍都好熱心，正常都會應下你機，但你唔聲唔聲又亂來，無人阻止到你，不過有無巴打肯同你玩，又係另外一回事了
PS：無必要唔好直接reply，太長阻住其他人睇野

燈燈勁過炎妃？
回鍋求指點

deluxe 388, 普通版313
master edition deluxe入面嘅特典應該係跟返一樣，只係多咗mhw本體，未出preorder/價格

本身係碟裝完dlc依然要碟(應該係)

多人難度係
三重地爆 第1層 5防性防強200血都照秒
地熱快速扣血迫你出熱傷害無效
當然如果熟手的話，做到無限loop倒地就好容易打
有貫穿重弩配防禦強化打都算穩

新手用組裝機嘅
總之騰龍達人藝、弱點特效3、超會心3、攻擊4長on就啱
之後靠精神抖擻同看破推會心上100%，呢兩個要自己慢慢試點樣慳到技
再之後剩返嘅就推埋其他技

唔係爆四下咩

如果

我買電子版mhw連iceborne

到時要鏟咗本身cd個隻mhw隻game，再重新裝電子版mhw？

save可以upload上psn我又唔怕冇左個save

招人CARRY歷戰王滅盡/冥燈 想打材料合裝
有3體力 耳塞手殘裝 盡量保持不死
PS4
4xpmAyLWE42h

爛西場土龍已經算係最難
利申：喺最頂捉

仙人花應該先係最難
土龍試過一場2隻

睇你用乜武器
斬系打炎妃好辛苦

仙人花呀，其他冇杯嘅環境生物等等有機會再算

大家咁貓法 好難打㗎喎

Sor ar

好耐冇玩 頭先打咗場新活動 除咗多咗一招多血咗
真心唔知同之前有咩分別

其實條條龍都係咁
去到iceborne g位都一樣

仲有冇位

講緊爛西場
我記得仙人花上去荒地場最高點好似唔難見到
我搵隻巨大仙人掌仲耐啲

眠+麻痺用多啲

想問下有冇出過新珠
歷戰王有新裝整

冇出新珠 每隻歷戰王都有新裝(y裝)

啱啱接左任
juno Wong -2

我麻鎚眠唔到
弩弓嘅巴打幫下手

呢樣要等有重複買digital版經驗嘅人答你
照計應該同碟版係install同一樣嘢，碟版分別只係要你入碟先玩到

有冇人幫拖打歷戰滅滅仔

Online未 等你carry

求幫忙too

等緊你地code

岩岩沖完涼 俾個CODE黎 我係岩岩果個場到

6784fbGTdLtr

唔洗對比 噴射大劍完勝 除左恐暴外 其他大劍係唔洗再整黎來
同埋唔好只睇面板攻擊 仲要睇好多野
洞數 客制 會心 斬味全部都要睇
達人藝配噴射大劍係完美組合

仲有依位sky兄好多野都錯 根本冇咩超續力斬

打到灰 打咗兩三日滅盡王街場
一場都過唔到 我屌
自己又唔夠料solo

juno Wong -1

join！！

我喺中文名嗰隊

junno-2 4xpmAyLWE42h

會唔會有戰隊可以JOIN
BUT我都唔知JOIN左戰隊其實有咩用

聽到有個巴打話得1飛

呢個區好多人刷緊juno wong

到未啊

我試過打嬴但係一張都無

OK 入左拜迪隊 twitv THX

仲有冇JUNO場
上面個場FULL左

SOR 我今日第一埸, 3貓

啱啱開始左，而家輸左

諗緊你去左邊
戰犯

大劍梗係跟Olay大神

可唔可以比我一區訓教落石扣6千血先 唔好咁快落石

唔打了
聽日要返工
多謝咁多位巴打

刷極都未刷齊大金
仲差櫻火屍套麒撚

普通龍唔係可以等EVENT任先刷咩
有EVENT任特別易出大金

cuming 等我

來自其他集會區... sos...

出緊黎啦 打完

試到點先閃到落地
向地閃多數fail 向天閃就得
juno係向上望.....

6784fbGTdLtr -2

其實自由任會唔會出大金
下下打歷戰入到場唔打又好似晒左場調查咁, 打又晒時間

之前好似話得3次機會

歷戰王全部都有好高GE閃光抗性, 用多幾次就會直情無效, 所以唔係依D緊急情況唔好用閃

其他技有爆烈結晶cut
閃落黎可以打一波

K哥

6784fbGTdLtr 滅盡HELP -3

唔好妄想 係冇
去調查任

食咗大毅力都貓

咁算數, 佛系解成就
普通訿就等黎緊24號打EVENT任, 古龍就等打歷戰王個時睇運氣

打juno wong比鋼龍噴死
嗰位巴打都算威水

同埋補充一下
呢招多數係打訓左係地下殘血嘅隊友
好多時d人就係啱啱起身個下中combo貓

閃落黎
可以比時間殘血隊友食藥
又有時間輸出

係唔係有人打斷左佢地爭地盤啊
如果唔係鋼龍出左黎應該好快就爭地盤之後走佬架喎

@chain 我freeride5分鐘整少少嘢

作為有位專業嘅獵人
應該有能力應付各種突發情況

JUNO WONG大吼 > 鋼龍噴
連續2次咁樣跟住就貓左

唔緊要 時常發生

防禦都死

防性5防強…

無咁多防性
啱啱無上紅盾
防禦食咗四下死咗

仲打唔打多場 再輸就訓

我自己練下先
成日死雷9人

輸到灰

擋啲特殊攻擊就算用r2+o 接x 咁擋係咪都要防強先得

有無人玩擴散邪教

再過唔到，啪爛餅碟

擴散單打仲好喎

你開

開咗

輸多場訓覺算

要出防強先擋到

6784fbGTdLtr -1

FULL

999救命大法

比個隊友喺後面開炮搞到硬直防唔到

唔緊要聽日再打

新回坑 想問下仲有冇FF任做

可以

仲有冇人打緊？

無玩一排 想問而加除左火太刀同賊穹 仲有咩係一定要有

#188

呢排真係好多人回鍋或者新手
貝貝救難都可以一堆奇怪狀況

溫馨提示提一提大家，呢到巴打都好樂意carry你，但係請你都要好好裝備自己。

呢到巴打熟手嘅話兩個打手夠打死隻貝貝。
你未熟悉可以唔出手打但你要學識保你自己條命。

請留意與及配備:

- 學識留意隕石位置去避黃道，如果你拉住粒石記得落點不要係場嘅中間或者太側邊嘅位置 (因為黃道嘅落點就係場中間，你拉隕石放中間棧大家死，貼住場邊的話會行唔到去粒石後面)

- 拉龍捲風拉去場嘅側邊位置，場中間盡量清空用嚟打

- 拉仇恨之後，千祈好掉閃光彈 ，千祈唔好 ，千祈唔好 ，千祈唔好掉閃光彈。
好重要，拉仇恨之後，唔好用閃光彈。

- 唔好亂掉閃光彈，閃彈會reset貝貝嘅攻擊pattern，會影響近戰嘅巴打。

-體力3係必需

-升爆你所有防具 ，先升爆一次之後選擇客製強化解放，再升爆一次先叫完全升爆 (件甲會寫住lv 11，你嘅總防禦力會去到500上下)

-裝備迴避性能或者迴距距離，如有需要

- 裝廣域5或者食菇3做奶媽

- 完全唔想輸出可以用隱身衣做全職奶媽

超會心 Lv3, 弱點特效 Lv3, 攻擊 Lv4, 水屬性攻擊強化 Lv3, 散彈・剛射強化 Lv1, 通常彈・通常箭強化 Lv1, 解放弓的蓄力階段 Lv1, 體術 Lv1, 耐力急速回復 Lv1, 看破 Lv6

水弓打貝新校服

有冇人打機

7看破得 呢套我之前試過 出來的傷害無分別

斬斧唯一好就係型

零解中看不中用
你話插中條尾 跟住條龍fing尾fing我落黎 ok我接受到
插中個身 條龍側撞 個人仔根本無比條龍撞到
只係因為獵人插中個判定位
就要食傷再加俾佢撞落黎
如果要等佢倒地先出既 咁我唔駛用零解啦

武器又唔夠突出
到而家都係得麻斬同龍骨兩把跑出
其他瓶設計出黎唔知做乜
盾斧都終於有帝王系列救番屬性
斬斧呢！?

騎到上身咁零解都會撞返落地

會 好似插中雌櫻火個身咁
你零解 佢用龍車 就當你零距離食招
明明佢只係跑黎跑去 根本無撞到個獵人

不過我成年冇玩
咁快1.1%

自帶耳塞1 都係垃圾

想打咩

呢套裝要體力3定攻擊7好？

其實連登有冇小隊房？

有冇人刷貝貝？仲卡咗喺受傷的

想問下普通貝係咪都刷到套裝？

相差好少傷 打貝打頭 一樣
打炎王 嬲左 溜4每箭高1傷

夠唔夠人？

我又來先

入到去靜係見到清哥同魚蛋巴虐緊滅滅子

求CARRY 街場打好撚慢

剛入 sor

圑戰擴散彈cls不斷俾人炸

巴打們超強

繼續開？幫你刷埋套騰龍

斬斧真係越講越sad
明明當年mh3p個陣都仲係好勁ge
玩屬性可以用劍mod，玩物傷用斧mod八字無限劈
依家mhw真係完全變到一陀屎

唔該巴打
打多兩轉都要去食早餐

有冇埸 打JUNO WONG 差1票

差7票有無場carry

打緊

而家黎

一陣俾位你入入

唔該晒巴打

你入得

而家黎我入咗集會了

都係睇你技術㗎啫
你高手高手高高手嘅
咁就緊係全攻裝啦

跟K字頭就得

等大佬們開任

唔用4件騰龍出左埋無傷？
不過要捨棄心眼

火太唔洗落匠

贏既全部都係連登場

我竟然無貓車 連登巴打好撚勁

Juno差6票

Same

睇漏咗，而家見到佢3件騰龍
咁就不如帝王3件啦，達人藝我就唔捨得放棄

套裝有推會心 但又要專登出匠保斬味
咁點解唔索性用達人藝?

唔好意思貓兩次

4猫

有無場

食飯先 澳洲19:38了

我無猫

我知
仲打緊？

鐵人

發生咩事

好串 放假打下機又唔得

唔係呀我頭先打咁耐打到頭痛
你仲打得耐過我我

第一次打隻juno王 真係好痛

想問頭post 係咪無咗爛閪龍教學？

有冇連登打法

#15

有冇冥燈場

你認錯人人

魚蛋呢幾晚夜晚唔見你

夜晚有打一陣但要早瞓瞓

收到風 你去COW女 扮訓

去救難貝貝，各式新奇嘢都見到
個日同你夾carry個巴打打得最順

有無滅盡場

冇女女

想問下誰對王座露出獠牙？會唔會刷到大細金

冥燈-2

好cute

對唔住冥燈嗰幾位大佬
唔記得上體力3 唔夠血所以貓咗

六分鐘四屍

Juno差五張有無場

好快完場

差6張

我都係，幾日前差5張
打左幾日，都係差5張

Juno-3

我夠票啦 你哋配票畀其他巴打啦

見到巴打畀人炸

貓兩次對唔住 一過區比門口伏大技

我向咗隊友個方向仆街避飛撲
然後雷死咗佢

42張票

分啲黎

係我

睇落好吉手 幻想到一摸會成手刺

係我 SORRY 諗住咁大條唔會炸到人

我都係問K字頭拎 佢千幾張 我場場扮工湊人數

用貫通啦，隻怪夠大大

K字頭帶下細佬

75張

我都係靠佢同另一個P字頭CARRY先齊卷,打足成日都唔倦咁,我打到下就已經想訓著咁濟

一次都無贏過

如果用貫通 企得太遠
其他3個近攻會有d難打
juno會突然跳走左

但用貫個個就好舒服

我有一次

我啱啱自己開咗場
1貓打到骷顱頭
然後爆G+貓貓炸咗5次
再打一陣就贏咗

到我貓兩次sor

啲老手去嗮邊？
幫下拖打歷戰滅滅仔

打咗9個字

佢哋講梗冥燈

終於有人講岩先打咩任

OLAY SOLO滅滅王條片
我玩大劍果陣 係做緊D咩

佢推薦把大劍幾好用
但斬味爭啲

爛閪龍係咪好難搵人打？

邊把
不把最緊都係做緊盾斧新星
攻擊模式愈簡單 愈難用得勁

唔係喎, STEP弓又簡單又無腦

青瓜

Aoki巴打帶唔帶滅盡
頭先同你咗場咩鎚龍

食緊飯

順手carry埋盾斧新星ok?
我都dinner緊

soap你套鎧火太
而家有滅王y洗唔洗換2弓

滅盡王-3求carry

街場d人好撚廢
飛撲都唔識避

有無juno wong

K+I字頭先岩 記錯名

多謝carry
Sorry for 2貓

鳩玩鎚都贏

第一贏

第一次贏

500防都差d比佢啪死

你唔用武器都贏到啦

所以有冇人幫打？

又串 BTW 俾人食左副身家

er…你差幾張

味贏過

同求

9:25

無閃我就貓幾次

林精求CARRY-3

like this?

like屈

大技唔駛閃

ok

唔使急住閃嘅，大技瞄住你嘅話顧惦自己飛撲咗先

人滿入唔到

魚旦怒走場

Reset 快啲

有冇Juno 場？

大爆G+回歸球
炸死咗juno wong

滅盡腳 全騰龍 比以前多左1挑戰者

岩岩齊左票

6NR24d87z7NR
juno Wong -2,求carry

盾斧單唔單挑到滅盡歷戰王

咁整好唔好

上網見有人打到

有冇影片SHARE

騰龍4件本身有一套 不過想睇下有juno y之後有冇得upgrade 下套裝騰龍4件套係咁

漏左個細珠位冇放嘢入去

真新手
想學玩弓有冇片推介

sor
btw, 多謝頭先3位巴打carry
long time no win la

?? OSCAR??

juno wong -3

yes yes, 多謝巴打carry

啱先打嘅9:25

唔眠唔麻唔騎

多謝三位大佬
Sor for一個人貓咗兩次

我係日文字
擋時盡量唔好正面對住佢擋 長槍同統槍就可以打橫甚至少少背住佢喺天果個方向 片手的話就試下同佢90度打橫擋 等佢擋完彈向外 唔係彈去佢d飛刺度

玩弩個d唔好走到老撚咁遠
尤其滅盡龍呢d咁活躍佢肯定會大跳追你
佢跳黎跳去會打得好辛苦

講出我嘅心聲 好多時提完都懶理

有冇人得閒carry juno wong

片手背住擋都得 試過
不過片手唔洗擋 收得切武器飛撲

好串

仲未贏過juno wong

四人打Juno 26分鐘係咪算耐

唔輸當贏

我自己打最快8分內

推

打1場OK?

開咗 自己入嚟

大劍新手可以黎？

梳鳩

過到先準瞓

佛b

今次唔知做咩無咩手感

有冇位 打場訓

有 我瞓先
唔該姐夫

佛b神carry

有 好似係

休息

juno wong -1

食枝煙 freeride5分鐘

過唔到唔收隊

最後個phase好難捱

開頭有騎

終於贏咗場

屌 發覺好多配裝都會用到盛裝
之後仲有冇機會打到感謝票

等1月尾

最後1日

利申：我都唔齊卷

得一張票 整邊件好

唉 好灰 啱啱回鍋
自己單挑試咗幾日到過唔到
琴晚要野團玩奶媽幾艱難先攞到第一張票

留低佢
睇配裝器叫你用邊件先整邊件

聽講出dlc想返黎玩 完左冥燈就無玩 玩開弓solo 想問下之後出既王大多都唔太鼓勵solo玩?

唔係 除咗貝貝 爛輝 活動鹿首精 無單人多人血量之分
打後全部都係單人易打啲

姐係貝貝 爛輝 活動鹿首精 單人定多人都係一樣咁多血?

正解

但單刷嘅話係咪好易死同要好耐？

你可以搵下弓TA片 睇下咩感覺
爛輝應該要5Lv 6Lv先易啲solo到
ベヒーモス 貝
エンシェント レーシェン 淥手
マム タロト 爛輝

另外你指完冥燈係完主線嗰隻冥燈?
咁啲新野應該夠你追到出iceborne

實際都唔係太記得玩到邊 我記得好似係玩完曬d古龍 等緊青瓜龍出黎 之後等太耐就無玩

首精未過哂，拎唔到攻珠，可唔可以join人過到?

拎攻珠係特殊任務既鹿首精
只限單人

可以打左炎妃拎左轉身衣先
對之後打好有幫助
第一個任係 特別任務 烈日

有冇人想拎票 拎得太多都想幫人拎

近戰的話 搵人帶你 拎咗貝貝裝先
將防具升到最高lv，出體力3 難度會降低唔少

拎黎換曬鬼人藥G

尋晚跟巴打試咗場 埋唔到身
完全唔識打 帶唔帶打的
係咪應該搵隻普通Juno 練習

無時間啦 直接做佢啦 唔洗驚
買個飯番上黎打

Old sea food 冇人ge

終於刷夠票

想問㶷輝王同普通有咩唔同咗 仲有冇斷線

冇得用斷線
爛閪王多咗新招 可以開到帝王系列武器
同埋有爛閪y裝

至於玩法係點 你可以頭返頭post

睇返* 眼殘打錯字

而家係咪得番爛西王，無普通版打

感謝
做完Gym 返嚟睇吓有冇位

係 但係打爛閪王都會有普通版嘅材料 e.g. 武士票
其實跟頭post嘅資料打 打耐咗會覺得冇咩分別

有無位

而家手持一張票 有無機畢到

開緊機 曲係？

same 頭先比人carry先過到第一場

I know that feel bro

普通版開個陣無打
一打就歷戰王
感覺唔係特別難打

用收刀2都好似唔夠快

你用咩？

太刀

2猫

太刀唔洗出納刀
圓形前刺 之後 見切斬就得
左菇推個方向係juno想撞個方向

Chain巴叫咩名？-1啊

juno飛撲
太刀拔咗刀就唔好收 收先趕唔切
前刺接見切就得
係要小心見切完個人太近佢落點
會食多一兩hit

你咩名？

錯 係3貓 之前死多咗次

試下先

又CARRY一場 蓄劍完場型

貓兩次對唔住

唔收刀0貓

仲諗住狙多下

走到老煉咁遠。。。

你咩都一拳

手機影mon genius

兩粒玉

整個快屎 等埋我

我有2票

尋日第1場一區爆刺勁爽

你大劍 跟住我同K 盾斧 D刺係咁打甩

多人真係打佢唔跌

自屌十萬次

439防都秒殺咩

590 先死唔去

係game問你升唔升到防又唔理
有資源就升左防先
匠護石換埋體力護石會再穩d

有位嗎

閃到佢鳩出技

你都有今日

唔識係入面打字sorry ah

做咩係條坑打打

場場2猫 算點先

Sor

而家換埋體力護石谷爆防了

今日未見K字頭既

你地滅盡場齊人未 想入黎玩下

我一直係到喎

我無貓啦今次

你隊友死晒了

唔黎客串carry下？

係唔係我黑仔陀衰家

唔打了 下次玩過

砌緊裝

燈王-3

刷普通燈使唔使防熱傷害

唔出都得 扣慢好多

啱啱回鍋重玩 諗住上網睇下邊把大劍好用 一開全部噴射大劍

咁呢把真係屈機

大劍打唔到屬性，所以只會用物傷最高

落樓食個飯睇下一陣有無得畢業先
利申：2張票

Juno wong係咪今晚11點完? 打左成朝都打唔贏

好似聽朝0800？

走場

chain?

有無巴打carry下滅盡

斷線

係K字頭啊
完咗場冥燈打滅盡？

梳

搵人打兩場juno歷戰王有冇code？

我晏 9點入埸打

感激巴打們 仲差4張

第2次2票

3張先岩 頭先出兩張

唔係講你

k god

K God

kGod

差兩張票

請問下ps4有無得用速成打字？
Btw 想入小隊

有無巴打可以carry下打貝貝
6ywAQ4QrFFDJ

無,只可以用倉頡,我身為一個速成懶人,要隻隻字慢慢上網查完再打

用ps4 second screen 打字

@油雞

係邊到 我係Logan

係任務加唔到人

滅盡-2

一陣完場出面加

今日係滅燼王LAST DAY喇, 大家記得盡快刷夠 5 / 7張票啊

加jor

燈王仲有冇人打緊

聽日係唔係要爛西 24小時刷先

有無可以人carry juno wong,差2票

屌 斷線 對唔住
澳洲垃圾網

差5張
處
區都入唔到

個個都齊卷？
宅會嗌冇反應嘅

Juno定燈燈？

juno

廿張

大你 50張

彈一彈就膚咗

有兩個巴打掛緊機？

迫得 我出去

你講緊我?

開多個連登小隊 本身個個full左
要入嘅入黎呢到 方便多人嘅時候一齊玩

入咗集會 等邀

Cumming

連登老屎忽我入唔到
隊長唔係到接受唔到

仲有冇人缺juno
三帶一

Me 差一張
5分鐘後入 沖涼

Me

Done 而家打嗎?

喺老屎忽，想入就入，兩個日文名

唔見有場wo

開緊

大家點睇隔離epic果隻dauntless

開新post要加 #420頁攻略 （17頁）

隊長跳咗船去隔離小隊

有冇人幫拖打場挑戰

你班痴線佬

各歷戰王/高難度怪物 注意事項

-攻略以多人為前提，未必適用於solo
-建議用餐券食大根性飯，一定血量以上可以觸發根性殘血一次
-唔熟怪物最好出體力3防止貓車，另外防具一定要升到最高LV
-未更新完，當期出乜野歷戰王會順手更新埋

Juno王
-爆刺打法，建議開party瞄準同一個白刺來打會輕鬆好多，優先爆頭，前手，翼可按遠攻多少決定爆唔爆，最好4個企曬同一邊，方便輸出，分散式企法難以輸出
PS：此攻略法較考驗合作性，個人技術

-非爆刺打法，做唔到指定時間內爆刺，會大幅降低輸出，建議用非肉質類武器加強輸出，如最穩的銃槍，必須時可以有奶媽

- 1區一開始其實好容易打，你可以當佢係普通歷戰JUNO WONG，但到一定血量之後（約3萬幾）就會進入亢奮模式，攻擊頻率大幅上升+新招式頻繁使用

-善用狀態，JUNo WONG 食全部狀態，暈麻眠毒騎，眠可以配合落石造成2倍傷害，黑刺期間都最好唔好用狀態攻擊，最好白刺就出/白刺期間用

-地盤爭奪，會造成大量傷害，注意的係，發現鋼龍/炎王已經到場飛緊落來就唔好再攻擊JUNO觸發硬直/異常狀態，否則會cut 走地盤爭奪

-地盤爭奪失敗，全部人即刻即刻即刻離開目前地圖，去隔離地圖，如果JUNo紅眼，JUNO會立即追過來，但係如果你太慢，觸發鋼龍/炎王紅眼，你就要同時打2件歷戰王

-閃光彈，最多可以用3(4)次！？留係JUNO WONG 飛高儲力向下用飛拳頭(非大技, 簡稱清拳) 時候用，可以造成硬直+救隊友

-大技 叫完飛起撞鳩你 ，算簡單容易避，收武器，大撲就得，除了弓基本上都收得切；實在收唔切請睇下圖，如你係野豬王位置，可以嘗試係JUNO Wong沖落來個下向前碌，好過等死
其次，如果你係玩家目困個位(即Juno 王後面), 都要小心，條尾有機會fing到你當中大技
大技側視圖

-高輸出武器：所有細硬直定點武器,如弓，賊弩，雙刀，太刀等等
-新手推薦武器：銃槍
-非推薦武器: 大劍，劍斧，拔刀弓，重弩(如另外三人不能遷就重弩走位)

-影片參考(爆刺打法)

冥燈王

-重弩貫通打最舒服，出地熱無效(按個人需要)，防禦強化，基本上穩打

-身體發熱(紅) 狀態，不斷loop 心口，可以造成長時間大硬直

-部分動作如雙翼插地，拜神會造成地震，

-食麻，暈，毒，唔食騎，眠，前三者就算用都係一次就算，效益唔大

-如用近戰基本上必出地熱無效化，但其實唔熟動作都唔建議用貫通重弩以外的武器打

-大技 4重地爆，由最內層向外按順序連爆4下，如下圖，紅點位置即使係防性5，防強，客弩3盾牌強化，擋呢招都必死，藍點位置最好唔好完全面向冥王，側少少角度令你擋完之後向左右退後，否則你係第2層位置，就有需要擋夠3次，如果唔夠氣有機會貓

大技俯視圖

-高輸出武器: 貫通流，屬彈流，定點輸出會心類近戰
-新手推薦武器：貫通重弩
-非推薦武器：滑步弓，大劍，劍斧

-影片參考(盾牌貫通重弩)

PC玩家想問下孽鬼個任點出 我依家打極個活動都冇

唔該晒幫過手既巴打們
我畢業啦

漏咗扔石頭 下次更新補返

主線任務佢會叫你用火燒烏鴉，之後有個女仔行埋嚟，對話第二行白字 （ 是否有變異）。
第一行係黃字， 之後打死鹿首精就ok

仲有冇人缺juno，有就入老屎忽三缺一嗰團

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

各歷戰王/高難注意事項

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包

weak 下次再加人

pish

我準備更新D太刀狗出裝 不過再下個post先
4套都好似有得update

玖玖肆

來玩一陣

997

1001